# Чусов Михаил Владимирович<br/>   
## Специальность: "*Информационные технологии анализа данных, моделирования и принятия решений*"
## Курс: 4
## Увлечения
### - программирование
### - автомобили
## Хобби
### - игра на музыкальных инструментах

